蚊屬火

水克火
所以蚊怕水

哈哈哈哈哈哈哈哈

有啲嘢....

蚊點解係屬火？

幾好笑

我入黎做乜9

負皮鼓勵

唔好笑
但幾有創意

唔好咁啦 聽日考試 比我9UP下啦

浪費左人生十秒鐘
仲要回埋你個post

浪費左人生兩秒鐘
仲要回埋你個comment

多謝你理我